有冇人想大罷工

直接發起大罷工
求下大家俾3日時間
連罷3日
唯有用民生直接威脅政府
我相信有良知嘅人，冇人容忍到政府

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

只要 200萬人
肯一齊罷工3日
直接將佢軍

我幫你推下 但呢樣嘢真係一做要一齊做

push

打鐵趁熱
只要大家有怒火
必定能成功

聽日係機場日
唔好俾人帶風向

⚠️提提大家⚠️
聽日千祈唔好入機場室內禁制區範圍
藐視法庭 可以令你入獄幾個月

佢清到幾多個

為左份工冇左自由值得咩

十分支持和理非!!
大家等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

而家返工搭黨鐵會比狗咬
仲諗住返工？